【突發】天水圍煙花黑警高文迪今晚7時紅磡海韻軒擺酒

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

9月15日見！

Go

幾時？幾點？

高文迪fb

今晚7時紅磡海韻軒

推

去紅磡賞月

721,811,831

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

賊不犯人, 不過會殺死人唧

推！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇帖可唔可以去飲

唔理佢係唔係差佬先 中秋節擺酒咁仆街嘅 唔使陪屋企人咩？ 請我一定唔去

科學園咁遠都去
紅磡咁近poly唔係冇人呀

去飲

玩到佢雞毛鴨血！！！~

樓下已經有防暴

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

街坊報料: 1827 海韻軒隔離無啦啦出現5-6個防暴，企左係度。

唔知佢哋嚟搞事定係幫林奠睇定路，走埋嚟紅磡扮親民。

香港人加油，萬事小心。

即係肯定真

結婚都有哥布林贈慶

唔止5-6個
見到3隊齊gear

不過海韻軒食飯果位要上樓先可以去到, 唔似其他地方咁方便. (印象中只係得一個LIFT位上落)

gogogo

喂啊！！祝福佢啦！！

係樓下播打齋破地獄

咁開心呀？

結婚出防暴
我係你老婆真係肉酸到

推佢老母！

其實可以咁樣公器私用?

咁高興既大日子

push

結唔結得成

紅磡黃埔街坊同poly學生出動啦

屌爆佢老母

屌佢老母 幾多人為佢拍手

就去賀一賀佢

軍政府

915

佢老婆都係狗黎

佢啲狗同事真係多得佢唔少

中秋都冇得返屋企

公器？個政府都係佢地嘅

哇 又有

你咁晏先講

果邊近海邊, 大家一起出去玩燈籠賞月啦喂

唔去行山既全部去賀婚

Push

Fuck Black police.

off topic想講

天水圍煙花恐襲好少有人提/ 記得

個單野既follow up都少

結婚出防暴

啱啱路過見到 而家有十幾個 有個男仔唔知咩事比人搜緊身

現場而加咩情況

去紅磡玩下燈籠先

祝佢年年有今日

好樣衰 邊個懵撚市民話好靚仔

有冇現場睇吓

CLS

行動推post

屌佢老母

公器係指佢老婆？

有防暴保護結婚
做得出又點會覺肉酸

年年有今日

係咪男人老狗叫Mandy嗰個

推到有直播

831

祝高生年年有今日

祝佢地成家 有個開心中秋

推啊

紅磡集會轉場？

下次新婚

中秋結婚咁撚仆街

死黑警 生花柳死

幾點破地獄？

仆街你就結婚咁開心
被捕嘅 離開咗嘅手足中秋就冇得同家人團圓
DLLM

賓客入去係咪要搜身

都冇咩手足係到
點慶祝啊 光仔仔咩

Hkcc隔離？

試過 ok嘅

齊祝賀阿大家～

生仔冇

可唔可以無
係fb串佢，又話打示威者，扮咩好警察

ppp

?

有冇手足係附近一齊去慶祝

拉咗三件

推 唔係唔到呀

pish

人呢

HKCC HHB門口有廿幾隻狗

喺時候整理下啦

隻狗乸貪玩到喺skout出哂名㗎喎
發夢見到佢同我個fd喺ceo唱k
飲咗2粒鐘hihi地跟撚埋我個fd入厠所問佢有冇套

無刷牙？

你肯定佢可以開心到最後？

屌你雞黎架
上次係油麻地企街叫價500$

唔好推呀
禍不及家人呀

曬尻氣 上次大學站咁多人 咪又係比人成功結到 一張溪錢衣紙都見唔到

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

黎了黎了

佢憑咩砵蘭街公價1q $330
咁嘅質素同大陸火車站附近$50專幫外省佬打飛機嗰啲啊嬸一鳩色

上次太偏 今次實多人d
順便當中秋活動

中秋結婚on99

未必 今次中秋好難抽身
大家睇定啲先行動

都冇人

好撚騎得

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

賀一賀佢先

呀蛇 下次到下次到

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

搞佢

Push.

Wow

屌咁核突都話靚仔

真係慘
結個婚都咁驚
好人好姐 怕咩姐 大聲d講嘛！

一出po就幾隊狗車過去mon po狗勤力到呢

恭喜曬

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

爆左炸未

請大家幫忙反對天水圍再起住宅！🙏🙏

天水圍不需要再有更多住宅，現時本區交通已經非常飽和不能再容納更多人口，巴士及西鐵已不能應付新增人口。另外本區酒店商業樓面提供很多同區就業機會，發展商建議會導致工友失業！

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中營
失蹤兒童 (link:)
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界!!!
李嘉誠被警告!!!!!
智能燈柱
蒙面法

以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

邊有人中秋走黎結婚咁on9
嫦娥奔月
傳說都有得你講
Sor佢唔係人係狗

好似靚仔

老豆搵仔未出名時unfriend咗

有防暴

舉咗藍旗

係咪射tg?
係就快

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

又雞犬不寧

6、7架狗車增援

做乜有旗？有冇live？

條撚樣就威啦，咁多人同狗助慶

海韻軒要人

已出藍旗

紅磡灣藍旗

海韻軒要人
現場未有傳媒

有冇人有入紅磡group！要人

無記者，要小心呀，退一退先

幫你推

祝兩位仆街早日破產離婚陷家出國做工人

你結婚就開心屌老婆
難為啲兄弟要開工OT

我祝佢下次新婚
比今次新婚快樂

要人要人

招呼唔到，下次早啲通知黎飲過

祝你早日戴綠帽，由頭笠到尾

潛力圖